爆輕軌入站機巴打請入(重要)

平時爆哥啲機 千奇唔好見佢封咗膠紙就算

今日見到佢哋好撚古惑

有職員係部痴咗壞咗嘅機叫人拍 又真係拍到喎

建議各位手足下次搞既時候成個輕鐵入站機同我拆落嚟

最好晶片同電線整爛同整斷 確保100%壞

唔好比佢有殘骸留係到

利申 講緊香城online 輕軌

Push比手足睇 要拆就完整少少拆曬佢

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

良景手足點做嘢架 全部都無事

組隊拆

g持

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

屌 係就自己做啦，叫人出手咁多嘢講
你唔落場踢?

我無鬧手足喎。。。
我提醒手足

Push

輕你老母軌

乜撚呀 一陣講全名又比警狗話有暴徒散播破壞xx入閘機呀

真！！

輕軌
中國term

我知 我唔講輕鐵全名 係因為我講緊香城online呀巴打
你明未？唔係現實 係online game

落水

加可樂

琴日有水多 早知請d人飲
MK d閘機全部開曬口

開曬口好口渴

講叮叮咪得

屌 sorly巴打驚叮叮啲人以為電車
下次講返好啲

推推推推

推